平心而論，到底夏蘭特樣衰啲，定係列斯占士？

夏蘭特
列斯占士

占士都幾靚仔

我>占士>連登仔

占士勁似梁家仁

其實占士唔係樣衰架喎

馬雲

Y占士係咪有日本種？

蘇馬參戰

Reece James細妹好靚

猩猩

真係好靚

樣衰榜top 3

列史葛呢

睇左十幾年波真心覺得佢真係樣衰top1
沒有之一

謝雲奴 本身已經樣衰，再加埋個髮型 ，仲樣衰過佢

講緊人，你貼隻純種猩猩做乜9

鎖匙窿

請尊重🙏🏻

笑死， 成個龜頭咁

呢個先似龜頭

咁多9毛